順利兩星開左HSBC UK acct

總行太多單，而家開埋ICC 15/F
帶齊文件，兩星期內debit card 到手...
仲開埋ebanking 控制埋英國戶口做即時過數

利申： HSBC premier... 長情客，用左HSBC過15年

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求

推！

手殘，兩星期

有冇人探討過射左過去d錢有乜用... gbp cash deposit 得0.2% p.a.

Depends...
1. 如果我park 一大舊錢過去，應該諗下長遠點搞
2. 如果當買保險，放d閒錢玩下，咁就算...

我係 1. ，堅搬錢走，點都會影響大家cashflow

開戶時要唔要理由？

開HSBC UK要

買樓 ? 讀書？

你張debut cars 係本地匯豐ATM Visa 用唔用到？
我個張未用到

Debit card ...

想知理由+1

樓主可唔可以講下用咩理由開

分散風險

好似唔可以咁答喎

我都研究緊
HSBC UK個戶口除咗保本基本上係廢嘅,GBP Savings 0.2%, 定期一年0.7%, 如果射美金過去息都冇
佢投資戶口transaction fee好似幾貴冇試過開
利申: 港紙已乾塘,走資保平安

有冇手足知UK有咩美金投資渠道?
港紙乾塘因為我轉晒美金擺HSBC UK,依家冇用

有冇人知用咩理由開可以唔洗點證明?

佢個e banking 個telephone security number係咪要落分行整？

我都係咁

你地講緊係咩 acc 先 ? premier , expat or 普通saving?

其實係咪expat 加開果個好似係expat